點解貓連樂器都驚

貓奴求教
自從佢知道結他會發聲之後就好驚
平時入落結他袋都冇事，佢都會走埋去
但佢一聽到開袋拉鍊聲就會淆晒底之後搵地方匿埋

求教學令佢地和平共處

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

師兄玩dead metal?

懦夫連幸福都害怕

玩木結咋，仲要魚絲

我果隻聽到我彈結他就會不斷叫 叫到我彈完為止

佢從來冇驚過？

冇呀 可能你第一次嚇親佢 佢就會驚果樣野 我隻貓第一次見我吹頭 個風筒嚇親佢 佢就會唔敢靠近

俾啲時間佢啦
我隻貓初初都驚風筒同行雷 而家掂行掂過

前兩日行雷以為佢會驚 出廳睇下佢 訓到豬咁

我隻貓都驚吸塵機
風筒（只要唔係吹佢）同雷聲又反而唔驚

但有冇啲training 建議下

其實係咪唔好理佢驚
喺佢面前用多幾次就會唔驚呢

我會唔逼佢囉 佢驚既話

我以前學木結都係一彈我個兩隻貓就離得遠遠咁監視著我.. 可能個音頻佢地唔鍾意？我彈琴個時就冇事

咁見好多貓都冇事

但你依家仲有冇玩木結？

我嗰隻完全唔驚吉他聲 有時聽聽下仲瞓着左

可能我個隻真係太細膽